問bose 喇叭意見

soundtouch 30 III 同home speaker 500
其實自己試過差唔多聲
但爭一千蚊又心大心細
有無巴絲比下意見

爭小小俾咪佢啦
起碼有買貴無買錯ar ma

No high No low

不過又大舊好多
同埋soundtouch 已經話停產唔出

Push

500個語音助理香港仲係無得用

Sonos play 5

我用緊home speaker 300 細細部聲音確實爆棚 但係解析力爭d。 500多個mon 大好多 唔啱我。另外有無睇過sonos one？ 2000樓下呢部聲音算最好

唔介意大舊就幾正嘅 不過JBL link portable啲spec 同sonos one都幾似

利申Sonos move用家